ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
Forbes
ประเมิน
Theranos
สินทรัพย์
แค่
0
ดอลลาร์
ElizabethHolmes
สาว
ผู้
ก่อตั้ง
Theranos
unicorn
หมายถึง
บริษัท
ระดม
เงิน
ทุน
ระดับ
1
พันล้าน
ดอลลาร์
กำลัง
ตก
ที่นั่ง
ลำบาก
ขณะนี้
ผู้
ประเมิน
Forbes
สินทรัพย์
4.5
พันล้าน
ดอลลาร์
ตอนนี้
Forbes
คิด
เธอ
แค่
0
ดอลลาร์
เท่านั้น
Forbes
สื่อ
สาย
การเงิน
สหรัฐอเมริกา
คน
รู้จัก
คุ้นหู
ดี
โดยเฉพาะ
บ้าน
มักจะ
ได้ยิน
ข่าว
อันดับ
มหาเศรษฐี
Forbes
ได้ยิน
บ่อยครั้ง
ครั้งนี้
Forbes
พูดคุย
นักลงทุน
ผู้เชี่ยวชาญ
อุตสาหกรรม
วงการ
Theranos
จน
นำ
สู่
ข้อสรุป
แท้จริง
มูลค่า
สินทรัพย์
สาว
Theranos
มูลค่า
ประเมิน
มูลค่า
ตัว
สาว
Forbes
ประเมิน
มูลค่า
Theranos
ถึงแม้ว่า
ระดม
ทุน
สำเร็จ
เงิน
400
ล้าน
ดอลลาร์
เกือบ
2
ปีก่อน
ทำ
Theranos
ประเมิน
มูลค่า
สูง
9
พันล้าน
ดอลลาร์
Forbes
คิด
โดยแท้จริง
Theranos
น่าจะ
มูลค่า
เพียงแค่
800
ล้าน
ดอลลาร์
เท่านั้น
หาใช่
9
พันล้าน
ดอลลาร์
แปล
ง่าย
Forbes
คิด
Theranos
เจ๊ง
คน
ซื้อ
กิจการ
ซื้อ
ราคา
ประมาณ
ตัวเลข
800
ล้าน
ดอลลาร์
Forbes
ตี
มูลค่า
ทรัพย์สิน
ปัญญา
เงิน
ระดม
ทุน
724
ล้าน
ดอลลาร์
อ้างอิง
ประเมิน
VCExperts
บริษัท
ลงทุน
ธุรกิจ
งาน
วิจัย
มูลค่า
บริษัท
ส่วนหนึ่ง
ยอด
ขาย
ผลิตภัณฑ์
ข้อมูล
Forbes
คน
วง
ตัว
Holmes
ถือ
หุ้น
ทุน
ครึ่งหนึ่ง
มูลค่า
Theranos
กิจการ
เกิด
ล่มจม
จน
ขาย
จริง
ราคา
800
ล้าน
ดอลลาร์
ประเมิน
เงิน
800
ล้าน
ดอลลาร์
แบ่ง
ชำระ
ให้แก่
นักลงทุน
ผู้
ถือ
หุ้น
บุ
ริม
สิทธิ์
นั่น
ย่อม
หมายความ
ตัวเงิน
800
ล้าน
ดอลลาร์
Holmes
ส่วนแบ่ง
แม้แต่
แดง
ที่มา
Forbes
ประเมิน
มูลค่า
Theranos
เปลี่ยนแปลง
ดำ
ดิ่ง
จน
หัว
ทิ่ม
9
พันล้าน
ดอลลาร์
สู่
800
ล้าน
ดอลลาร์
ดังนี้
ดู
คลุมเครือ
ความลับ
หลักฐาน
หนักแน่น
ชวน
เชื่อ
ระบบ
เทคโนโลยี
จริง
ตัว
จริง
นั่น
ทำ
เรื่อง
ยาก
ทำ
คน
มั่นใจ
ยอม
จ่าย
เงิน
ใช้
Edison
เครื่องตรวจ
เลือด
Theranos
คำมั่น
เลื่อนลอย
Theranos
แถลง
เอกสาร
อนุมัติ
เรื่อง
ตรวจหา
ไวรัส
โรค
เริม
FDA
กำลังจะ
เอกสาร
อนุมัติ
ใช้
เครื่องตรวจ
สำหรับ
ตรวจเลือด
อื่น
100
รายการ
แต่ทว่า
สิ่ง
เกิด
Theranos
ทำ
อ้าง
แถม
FDA
ตรวจ
ประเมิน
สั่ง
ห้าม
ใช้
เครื่อง
เก็บ
เลือด
ทดสอบ
ปลาย
นิ้ว
ด้วย
สภาพ
เช่นนี้
ย่อม
ทำ
สถานภาพ
บริษัท
ดู
สั่นคลอน
ตลาด
Theranos
เหลือ
สร้าง
เชื่อมั่น
ให้แก่
กลุ่ม
ผู้ใช้
ทำ
คู่แข่ง
QuestDiagnostics
LaboratoryCorp
.
แย่ง
ลูกค้า
สำหรับ
บริการ
ตรวจเลือด
เรื่อย
นั่น
หมายถึง
Theranos
วิ
บาก
กรรมการ
ตรวจสอบ
รอบ
หน่วยงาน
รัฐ
ทำ
ธุรกิจ
ต่อไป
ดึง
ลูกค้า
กลับ
ทัน
เสียแล้ว
เรื่อง
ดู
ยาว
ช้า
เดือน
สิงหาคม
Holmes
ป
รา
กฎ
ตัว
งาน
ประชุม
ประจำปี
AACC
สมาพันธ์
อุตสาหกรรม
เคมี
การแพทย์
อเมริกา
ที่มา
Forbes

